【林鄭對話會LIVE】特首真係好慘 暴徒不應蒙面 中學生入邪教

原來呢啲就係所謂對話
認清呢班區議員 唔少都係獨立

香港01 CUT 哂 邪教 M記派錢 美國支持
扮撚哂中立

有直播

push

Cls

錄影

好波

龔議員: 黑色記者 連儂牆洗腦應該拆哂

影低先呀嗎
之後先播仲好啦

？

點解有直播

冇咗了 不過已經有哂紀錄
啲建制真係CLS

[援助] 前線義士唔單止要開飯，要gear，仲要…

Backup pls

思想仲停留係幾十年前

連登仔：數十名畜生在對話會作失實指控 深切遺憾

抄晒你哋建制派名，區選當月文宣提醒大家應該唔投邊個同點解唔投。

一定有人錄音 你一定捉唔哂

上有暴君偏聽，
下有佞臣讂言。

以為政治機構呃人
點知原來連自己都呃埋

即係建制入面有鬼

難怪777話自己有聽取民間聲音

Who

一定要mark定名
11月區選拎返出黎鞭屍

一定要back up

自己之後回帶聽
邪教 美國派錢 唔只一個人講

屌你老母成班離地撚
不過預咗啦成班垃圾繼續圍威喂啦
快啲受制裁, 不義政府快啲倒台

依家先知D區議員唔鬼用腦- -
邪教都講得出

唔好POST 新LINK
不過一定有人錄音 你一定捉唔哂

準備bin C
11月大家識做

獨立議員仲顛過何志光

做咩成場得何妖一個人講野?

居民好滋擾 每夜大叫

邪教都講得出

果然不負眾望，個所謂對話完全係嘥鳩集，要圍爐搵間茶樓都得啦

哈

政府冇執法 你得屁股有眼?
又話要國民教育

劉女議員

目測過百名

根本低級藍絲圍爐會

有咩出奇 64冇死人我都聽過

圍爐大會

邪教wtf
講緊中共？

廢UP大會

咁有無文字直播
同係邊個講

呢個扮得幾好

285 張: 唔好歧視中國同胞 唔係話要洗腦 不過要教育

推

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

緊係啦 都冇乜民主派人參加

屌

本身都以為政府係扮唔知扮蠢
原來係真蠢

lm

同係茶記酒樓成班廢老係仲度傾有咩分別 講嘅野都一模一樣

咁叫對話 食屎啦

留名

有無人可以加英文宇幕，放上Twitter?
等全世界了解下港共政府所謂對話係乜

班友係真弱智

有咁既政府真係好可憐

中伏大會, 認人大會

成日都話，建制派成日代表民意，宦官干政
成日話投票無用，但政府正正就係呢班垃圾既意見

比全世界睇下依啲叫對話

西貢李家良 食肆冇生意 拉哂所有暴徒

又可以推上國際

1124 仲想要票？

笑死人呢啲廢閪飛機騷

PUSH

推！文宣

蠢到開live

鬼佬記者又收到風 鄉黑星期六去沙田

含撚啦保皇黨

好一塊照妖鏡

整番個list清算呢理獨立議員

唔撚係啩

到時真係柒出宇宙
咁撚on9
呢個要推

一定有人錄音 你哋放心講啦
街站一定同你狂LOOP

獨立（奶共）議員

[預告] 何妖吹雞打人

正仆街！落區會議講廁所

多謝林鄭，比我地認清楚呢班仆街係人係鬼

周街播

屌有幾個有口音

我之前講過，屈完性奴，下一步就係屈邪教。
邪教將會係對家fake new攻擊重點。
很大機會串聯近期自殺上升。
對家開始鋪路，連仔小心。

呢d垃圾對話會真係睇都廢事，浪費時間

Back up

BACK UP!!!!!!!!!!!!!!

美國聽證會

聽左10分鐘度, 垃撚圾

咩叫政府弱勢? 你POPO棍棍打到人地頭破血流呀刷你老母
咩叫連儂牆洗腦? 連儂牆係比大家知道事實

政府唔係弱勢, 係冇撚用

人地直播比藍絲/犬睇

P12 新富 羅曉楓 經民聯

大埔姓羅應該得佢

開始懷疑林鄭真係英國特務
區議會選舉前搞個對話會出後
一次過試到班假獨立真港共候選人

點解成班友全部好似啱啱出冊，同時代脫晒節
有冇辦法衝入去答佢地一句
「實行雙真普選踢晒你班垃圾落嚟，就可以解決所有社會問題」

其實都實有人錄
所以會唔會係表態大會？

唔該搵人配英文字幕，用外國文宣…等外國人睇下港共同支持者幾低B，順便增加柒婆被制裁
嘅機會

有冇懶人包

除左賴仲有無野識做
支持取消所有宗教 全部只准拜習帝

自己同美國解釋啦

tg -> 連登 -> 公海 -> 鬼佬記者 -> 連登

留意返
係權貴
並非建制

算9數啦，睇黎都浪費人生

字幕組召喚

11月要認人

有冇手足backup緊?

閉住門嚟對話

不要麻木 所有野都要記低佢 漫漫長路一定要算帳

話獨立嗰啲咪又係個個新界九龍社團聯會
上個維基就睇到嘅嘢都有人信

就黎完，個會結論「意見(唔知有冇)照聽，行動照舊」成班垃圾浪費了7200秒落無呢d無聊對話會

我係唔想畀政府拉低左既工作效率，再跌新低

是撚旦啦
由得佢地圍爐打飛機
盲嘅都知 所謂對話平檯 係廢 ga la

聽完就note with thanks

係咪全部泛民都杯左依次會面

繼續圍爐打飛機啦

原來咁叫對話

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

踢一日先郁到4000 你話幾慘
你班連登仔係咪要逼我攞住張野遊街先肯簽名！

成班廢老，離地到爆的人圍爐，咁都叫對話會？

有無懶人包

在中國歷史入面必要的角色！宦官干政！腐敗的時代！

光復香港 時代革命！

超級大傻仔

推
記得jot低晒啲名
血債票償

邊個去就唔投邊個
求清單

有無list

表態大會

等清單

back up哂佢哋啲錄音 下個月區選係咁播

獨佢老母立

自我催眠唔出去了解吓個世界

都好似切爾諾貝爾呢套美劇，死呃自己個反應爐核心冇爆到，延誤晒救災同疏散

其實出席嘅都全部係仆街嚟

發言果啲係大仆街

記得mark低哂佢地係邊個

要BACK UP條片

林奠又做show

未必係真蠢
係做𠵱啲SHOW都要驚俾中聯辦覺得政治唔正確啫

係

笑死
仲覺得個政府有得救
智力仲低過元秋

推到全世界都知

睇嚟係為咗了解敵人
鑽研打法

原來有咁多垃圾區議會

有400幾個區議員
每個區有成億元搞活動
故啲保皇咪用晒嚟整蛇齋餅稯箍票囉/BAD TASTE 晚會/垃圾地標

push

#UScongressHKneedyou#pleasepassHKhumanrightsanddemocracyact#香港需要你 #世上只有我地係香港人 #不分化不割席不篤灰#光復香港時代革命#五大訴求缺一不可#全民救手足 #岳#NEVERFORGETNEVERFORGIVE#ifweburnyouburnwithus#612 #721 #811 #831#新屋嶺#罷買紅底奶共藍絲店舖

毛姨姨睇唔睇到

唔係完咗？

推到班閪人仆街

仆街麥美娟

全部都講民生先有撚用? 回應五大訴求先有得做落去嘛, 或者習習可以俾林奠做到任期完結掛...

所有民生政策只係想人收然後全部清算
然後民生政策全部停晒
繼續幫ccp吸錢

關民生撚事

工賊會依家清算緊李嘉誠呀

五大要求

正解

係咪一句講哂
有入去既都一票不投?

啲建制爭住入去幫特首含撚

離島啲區議員離撚哂地，成班on99，有無方法收哂佢地呢班所謂獨立區議員皮

特撚登流出
然後比人聽下
D區議員有幾關心民生咁

唔好再叫城大做Shitty

Push

仆街，班撚屌係堅唔識嫁wo 唔係扮
我極度懷疑老美班人仲熟過佢地

所謂對話平台 大家睇下幾撚低質 唔講以為係城市論壇阿伯

林鄭真卧底
大鳴大放

成班廢物
繼續離地
睇下點

同港人港地有咩分別

推下先

等文字版

請backup

差唔多要開始整
整完仲要大肆宣傳

爭取大埔起兩個厠所 cls

最尾嗰個連廣東話都未講好都做到議員

講廁所果個真係活係平行時空

當年希特拉好似就係衰係班細嘅謊報軍情咪由得佢哋講 血債票償

咁爆🤣🤣

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

天主教呀

騙術最高境界
就係呃埋自己

區議員係呢d level

西貢咁多藍絲都冇生意🤣🤣

藍到好撚癲

入撚曬骨

有人出席議員list?

屌你老母 呢個乜野大會黎？
茶樓廢老聚會呀？
討論埋啲垃圾 無建樹嘅野

屌開埋依D 打飛機大會聽一萬個意見都無用啦

抄低晒果班「獨立」議會，貼到佢果區

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

哇屌

tui

聽到柴灣果個 話洗老人家腦

咁佢地蛇齋餅糉就唔撚係洗腦 一班人圍爐打飛機 仲要厚顏無恥到咁 真係無得救呀屌

建制派灣仔區議員黃宏泰會上稱，經過本次反送中運動，明白為何先進國家有邪教法和《反蒙面法》，批評現時很多中學生「搞政治」，「但問他們五大訴求是什麼，他們一個都答不出」，又批評他們「很會呼口號，但其實一知半解」。他又指，政府應調查為何有外國勢力每次動員（用）幾百萬元「搞動亂」，聲稱自己曾見過有人參與暴動後，在麥當勞「有錢收」。黃大仙建制派區議員工聯會林文輝則指，該區議會今日只有4人出席，是因為「不服氣」，不滿政府一直拒聽意見。

民建聯東區區議員龔栢祥會上發言時，質問政府「為何不清洗連儂牆？」批評連儂牆對不使用手機上網的長者產生了「洗腦」效果，力促政府應該清洗連儂牆後，派人駐守，並不准再貼出標語，「希望政府強硬點，我支持你們嚴正執法。」

我終於明點解成個政府好似生活第個時空咁
原來平時落區聽意見係聽呢d
真係cls

垃撚圾

仲等 聽朝11點就開始鞭

柴灣

有無on9 言論整合，推到佢地仆街

11月含撚啦

呢班友全部都離地撚 咁都做到官

垃撚圾廢老

廣傳

特首林鄭月娥今晚（18日）在政府總部舉行與區議員的對話會，但所謂對話會未開始，已經重重設限，包括禁與會者帶頭盔及派傳單等，大批警員封鎖政總範圍，政總四周都有架設水馬和有警員駐守，有記者要花近40分鐘，經警察公共關係科和新聞處協調下，才能成功進入政總範圍，而對話會現場更有至少近40名警員和保安在場駐守，監視一眾區議員的一言一行。全港458名區議員中，只有98人出席。獲抽中發言的共有38位，當中5位是民主派區議員。

林鄭作開場白時，先就今日對話會的安排倉促致歉，指過去3個月香港出現示威、衝突和動亂，社會面對前所未有的衝擊，相信自己與大家的心情都是憂心、痛心、焦慮和擔心，想令香港盡快走出困局。她又指，目前最迫切的工作是遏止暴力、捍衞法治、重建社會秩序，指今日是想以真誠深入態度與不同政見的人進行直接對話，聽各階層聲音，令往後工作做得更好，令巿民的不滿和看法能直接發表。

據與會的區議員透露，出席對話會的官員除林鄭外，包括政務司司長張建宗、民政事務局局長劉江華、運房局局長陳帆、政制局局長聶德權、勞福局局長羅致光、食衞局副局長徐德義，至於出席的區議員有約98人。每名區議員只有3分鐘時間發言，主持人會先讀出被抽中的編號，然後才讓編號所代表的區議員發言，而主持人亦相當嚴格執行3分鐘的規定，現場的螢幕亦會顯示倒數計時器，時間一到，亦會有鈴聲響起，主持人即要求發言中的區議員停止。

由於大多數民主派區議員杯葛出席對話會，大部份獲抽中發言的均是建制派，對話會主持是民政事務局副局長陳積志。其中西貢區議員方國珊獲抽中發言其間，談論多項民生議題後，臨發言完結時方指：「獨立調查委員會都係需要嘅」。自由黨山頂區議員楊哲安發言時則稱，「敬佩」司局長同區議員見面，形容「香港而家係爛咗」，直指現時最擔心是社會衝突持續，林鄭「根本無機會公佈施政施報告」。

「沙田區政」丁仕元是第一個獲抽中發言的民主派沙田區議員，他在席間批評林鄭本可在100萬和200萬人上街其間，宣佈撤回送中惡法，最終卻拖至社會嚴重撕裂後才撤回，質問林鄭：「你會否再向香港巿民道歉？會唔會覺呢個責任係存在喺你個人身上？」丁又指，至今未聽到林鄭有何方法帶領香港修補撕裂，直指現時成立獨立調查委員會是社會最大公因數，但林鄭卻拒絕接受，「你（林鄭）覺唔覺自己滿手鮮血啊？」他亦邀請林鄭直接落區同沙田巿民對話，呼籲林鄭「唔好怕巿民」，並重申五大訴求、缺一不可，要求林鄭「盡快將普選畀返香港人」。

建制派灣仔區議員黃宏泰會上稱，經過今次反送中運動，明白為何先進國家有邪教法和《反蒙面法》，批評現時很多中學生「搞政治」，「但問佢哋五大訴求係乜，佢哋一個都答唔出」，又批評他們「嗌口號就叻，但其實一知半解」。他又指，政府應調查為何有外國勢力每次動員（用）幾百萬元「搞動亂」，聲稱自己亦曾見過有人參與暴動後，在麥當勞「有錢收」。黃大仙建制派區議員工聯會林文輝則指，該區議會今日只有4人出席，是因為「條氣唔順」，不滿政府一直拒聽意見。

民建聯東區區議員龔栢祥會上發言時，質問政府「點解唔清洗連儂牆？」批評連儂牆對不使用手機上網的長者產生了「洗腦」效果，力促政府應該清洗連儂牆後，派人駐守，並不准再貼出標語，「希望政府強硬啲，我支持你哋嚴正執法。」

建制派立法會議員兼區議員梁美芬發言時指，英國年輕人亦有嚴重「仇警」問題，建議特首對獨立調查委員會的訴求「唔好一句say no」，可參考2011年倫敦騷亂後，英國政府成立的「騷亂社區和受害者小組」處理的方式，「睇吓點樣可以喺第二個訴求，用一個港版英式騷亂嘅panel（小組），從制度同政策方面去做」。

「沙田區政」丘文俊是第二位獲抽中發言的民主派區議員，邱會上表明出席不是要與林鄭對話，批評林鄭的對話會做法虛偽，「唔畀人錄影，直播都唔畀，你喺度閉門造車，係好唔要得，睇到你領導嘅特區政府係太離地，同傳統出面嘅香港人落差太大。」丘又指，6月9日百萬人上街遊行至今，林鄭最大的謬誤是將學生、示威者和參與抗爭的巿民放在政府對立面，並標籤他們不是香港人。他又指，政府若要「止暴制亂」，就不能再讓警隊濫暴濫權，並要回應巿民五大訴求，「否則問題係解決唔到」。穿上「沒有暴徒只有暴政」黑衣赴會的沙田區議會趙柱幫則在會前舉起「五大訴求，缺一不可」的紙牌，但未被抽中發問。

林鄭會上回應時，只重申早前已作錄影講話回應巿民訴求，又保證起碼任內兩年多時間，會持續落區與巿民對話，並多處理地區民生議題，「呢個係我哋管治新嘅風格」。林鄭會上作總結發言後離場，民主派議員則在座位上向林鄭高呼「你滿手鮮血」、「林鄭落地獄」等，亦高叫「還政於民」、「五大訴求 缺一不可」、「放過後生仔」等訴求，但林鄭未有回應。

會上多次無視政府人員上前阻撓，在Facebook直播會議的「沙田區政」議員趙柱幫會後批評，林鄭昨日並沒有回應巿民的其餘四大訴求，建制派更力促政府要訂立《反蒙面法》，並要求警方加大武力程度鎮壓示威，他就此予以強烈譴責，認為上述做法只會令警民衝突越演越烈，將香港推向更危險境地。另一「沙田區政」議員黎梓恩亦指，建制派會上只希望「皇上」林鄭能作出「賞賜」挽救選情，令整個對話會尤如「政治騷」，「只係一班高官同建制派議員圍爐取暖」。

紅字既
特別係大字個啲
11月大家識做啦

搵成班保皇黨幫佢打飛機增強自信

特首誇誇群

重要野冇人推

打飛機對話會

原來係簽名⋯ 啲公仔太得意冇留意叫人簽名

龔栢祥 呢條仆街，不得好死，聽佢講野真係嘔心到爆，呢個世界上竟然有人會顛倒是非黑白去到呢個地步，祝佢早死早著，跌落十八層地嶽。

呢班人下次仲選得上真係可以宣佈香港正式玩完

屌你老母汽油彈我老母都知犯法啦
你老母又知唔知班狗犯撚晒法啊

From cable

「區議員發言，要抽籤，限時三分鐘，共有三十八人能夠發言，期間官員沒有逐個回應」

咁撚樣叫對話

幫你推

政治show
去唔去都冇分別

推比民主派聽日放核彈

值得推

你俾班咁既人俾意見你 不如取消左佢 大家抖下好過啦

哪吒講咩

嘩屌下次識投

有無文字版講佢地講過咩

成班都係講緊廢話
比啲廢中廢老揸莊冇撚用

麻煩手足整個list

笑

721 831

留名返屋企睇

原來有人入去直播